無論如何，見怪不怪不要講出口

你心中可以見慣不祥事不停發生，但口徑不要 "見怪不怪"，那樣是會帶來屈服的訊號。